埋大hall班花生友 我屌晒你地老母

埋大hall班花生友 我屌你地老母？

成班企晒喺窗邊得個睇字

大佬呀 你屋企嚟架 點解咁都唔肯負翻少少責任同勇氣守護自己屋企？

我地成班市民仲緊張過你班撚屌啊

你地無資格叫自己做poly人理大人

你地成日食花生㩒手機既 一定會睇到呢個po

如果咁都唔肯落去幫拖既 你地死撚左佢算啦

你地唔撚係同路人！唔撚係手足！

你班仆街花生友入嚟啦

屌緊你地呀

下真架？

深夜到了

你地個個都拎住電話架

呃你我死全家

救人!

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

nds黎

有經過埋大hall既手足都一定見到

(利申：夢境

屌hall咁多野可以做武器同我出嚟救人呀

唔好再俾藉口自己 以為tweet文宣 mon住tg就以為付出左？

Poly QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊石屎sample
唔知畀人dum咗未

推

如果係何文田個邊既話大機會係cls

邊個咁得閒仲去何文田個邊？？？

紅磡喎唔係何文田

住hall果班話玩緊酒game呃緊閪屌 wfc

我屌晒你地班花生友

相?

要外人守護番你間學校 你良心過意得去？

200萬人有150萬都係咁
實際有幾多人呢幾月有眼睇

hall唔喺包圍範圍入面？
如果喺，有咩沖上hall，同班撚樣一齊落水

屌你地 住hall都唔落去幫手點講得通啊仆街自私撚

屌 而家已經得返啲nonlocal喺舊hall

推呢個

agger

而家班hall果班靜係識食玩訓既story中間夾一兩個文宣當幫左手

push

唔知你講新定舊
新hall啱啱無事發生，向hall內開槍 非TG

送物資都好啊

唔係，Poly Hall係Campus外面

你係咪on9?你當尖沙咀一路幫手推過黎既手足係乜？大家乜都唔做最好囉係咪？

你啲p牌真係傻閪嚟架喎

hall得返大陸里同鬼仔鬼妹
唔好指意佢哋落嚟幫手喇
星期三嗰陣走得嘅local都走曬

梗係唔係新hall啦，新hall有nds食花生有乜奇

勵志屌緊西

講真 我寧願佢地食花生開放d hall比手足上去擺唔關事...

Poly hall喺黃埔
離campus 20分鐘路程

推！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

pish

聽朝一早唔係塞鐵，係救poly呀屌！

pi

CC隔離嗰嗰？

你都on9，捉到比人打到仆街又要坐幾碌

垃圾hall 出黎幫手啦

係

又屌同路人 拉

hall下面有幾隊防暴守門口

Push

點同路法？

Hall仲有人都可以唔拎物資出嚟？痴線！

屌你 一直都係現場做哨 冇裝 仲要食埋tg
利申 ：發夢

如果會tweet文宣 唔係retweet 都叫做到野（但幫唔到Poly保衛戰）

不過我敢肯定既係 大部份人係食下黃店 repost下 就當自己出左力
而最恐怖既係 有d係出面打緊 佢係度食黃店打卡

呢D人同左膠一樣都係咁造作 偽善

嗰啲究竟係咩人？就算覺得唔關自己事應該都唔會想係間學校入邊掛？
出邊打到咁仲喺Hall入面係乜玩法？

佢地唔會被捕？

重兵到傻，完全冇位缺口

紅磡都一半non local啦